[極危險！]如發現泛民左膠，不論網上定現實，請立即齊心合力屌走佢地！必要時出手！

請負評及拉此post
終極散水拎【陳雲】︰我勸各位迅速撤回，返屋企睡覺

【陳雲又講大話】16年︰城邦歌是預備國歌；19年︰不是預備做國歌

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人

泛民左膠衰到要走去捉字蚤搞陳雲？

屌
又嚟泛民熱狗大戰
拉